{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111982",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 호텔 리버"
    },
    "text": "2020年12月17日にGRANDOPENした宿泊施設は計30室の客室を保有しています。近くには7号線蘆原駅、4号線蘆原駅、4号線倉洞駅、1号線倉洞駅が位置しています。言語対応では韓国語を提供しています。ただし、未成年者はご利用いただけません。入室の際には身分証明書の確認が必要です。一部屋あたり最大2人まで入室可能です。駐車スペースが狭いため、一部屋につき1台のみ駐車可能です。高さ制限のため、1トンの搭乗車およびルーフキャリア装着車またはリムジン車は駐車できません。未成年者の予約及び男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。来場者のレビューによると、リバーホテルは清潔で快適な宿泊施設として評価されています。基本スタンダード客室は空気清浄機、スタイラー、パソコンが2台備えられており、駐車も便利です。従業員はいつも親切で、清潔な客室内部も満足のいく方ですが、特定の時期には臭いがする場合があります。蘆原地域の他のモーテルと比べると、リバーホテルはベッドカバーの交換と清潔に気を配っており、位置も駅から近いので移動が容易です。しかし、一部のユーザーは、不親切な従業員や匂い、湿気などの問題を指摘しています。これは個人的な好みによって異なる場合があります。それでもきれいな客室と移動の利便性などのメリットにより、再訪問を考慮すべき宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "蘆原地域にある駅は何箇所ありますか？",
            "answer": "蘆原地域には7号線蘆原駅、4号線蘆原駅、4号線倉洞駅、1号線倉洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの言語対応は何ですか？",
            "answer": "リバーホテルの言語対応は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルは未成年者も利用できますか？",
            "answer": "リバーホテルでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの入室には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "リバーホテルの入室には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの客室には最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "リバーホテルの客室には最大2人まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "リバーホテルの駐車場は一部屋につき1台分です。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの駐車場にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "リバーホテルの駐車場には高さ制限があり、1トンの搭乗車およびルーフキャリア装着車またはリムジン車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルのキャンセルポリシーはどのようですか？",
            "answer": "リバーホテルでは未成年者の予約及び男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、リバーホテルの客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、リバーホテルは清潔で快適な宿泊施設として評価されています。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの基本スタンダード客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "リバーホテルの基本スタンダード客室には空気清浄機、スタイラー、パソコンが2台備えられています。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの従業員の態度はどうですか？",
            "answer": "リバーホテルの従業員はいつも親切です。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルの客室内部の清潔さはどうですか？",
            "answer": "リバーホテルの客室内部は清潔で満足のいく状態ですが、特定の時期には臭いがする場合があります。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルは他のモーテルと比べてどうですか？",
            "answer": "蘆原地域の他のモーテルと比べると、リバーホテルはベッドカバーの交換と清潔に気を配っており、位置も駅から近いので移動が容易です。"
        },
        {
            "question": "リバーホテルへの再訪問はおすすめですか？",
            "answer": "一部のユーザーは不親切な従業員や匂い、湿気などの問題を指摘していますが、それでもきれいな客室と移動の利便性などのメリットにより、再訪問を考慮すべき宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 684
    }
}